3台數據漫遊問題

啱啱轉左3台中港澳數據plan
但係要指定大陸中移動同聯通，澳門就3 macau
去到澳門會唔會自動鎖定3macau？定要手動set？